選舉前更要舉行多D社區播映會+10點叫，可以重新集氣

呢個月要多D呢類活動，對家已經一車車老人票喇

總之要團結同路人既活動都要做，目的係可以影響到中國選民

推

最後衝剌

希望再有社區播映會

搵自己選區候選人幫手?

Push

九龍社團聯會已經未經申請就偷偷掛橫額，目的就係襯呢廿日影響中間選民

中間

介

支持播映會

agger

推，要集氣

和理非歸位喇